朱耀明牧師，你被判罪係因為主放棄你呀

朱牧師，
任何事都係神既安排，
你今日俾法庭判罪，
你已經係罪犯，
作奸犯科天理不容，
係神既安排，
你就好好接受呢一切，好好悔過反省

我是良民，比你呢個犯罪既牧師，更加似一個人

係啊！ 神專登 「跣」 你一鑊 擺明玩尻你

耶so刀系醉反啦